香港公認最受歡迎男歌手係陳奕迅...咁女歌手....

大家覺得係邊個
首先一定唔係容祖兒

我個人覺得係黃菀之
把聲好柔好smooth
就算d詞／曲唔靚
都會想繼續聽

btw留白太多味精
完全頂唔順

最受歡迎喎

所以我加翻 我覺得

汪明荃

容祖兒

hana
菊梓喬（Hana Kuk Tsz Kiu，1986年11月24日[註 2][1]－），本名陳曉怡，香港女唱作歌手及演員。最初只用「HANA」作藝名，後來加入網上招募的中文姓名「菊梓喬」[4][5]。她於2019年首奪《2018年度勁歌金曲頒獎典禮》「最受歡迎女歌星」殊榮。

B餐

攞完都比人屌
算啦

關心妍

都正

冇得包拗頸
大把人唔識王莞之
尤其是老一輩
容祖兒老一輩都實識

公認最受歡迎但連個姓都打錯⋯

G.E.M.

除左Kay諗唔到第二個